中美談判傾掂，支爆樓爆股爆？升到爆就有

連登仔把口真係烏鴉口

成鳩日話支爆樓爆股爆

爆春袋就爆

股市升樓價升，越升越有

個人真係希望爆一爆，咁香港先有救，咁先係健康市場

話左香港樓價只有升唔會跌

本人樂見傾成外
更加想知支那跪左幾多

你估下你有冇份出錢

正

哈哈發夢無咁早

點利己法

傻仔接咗貨只能上連登鳩吹叫人接 到龐氏騙局最後一層了

都未塵埃落定就咁急放風接貨